點解打邊爐啲湯滾緊嗰陣落啲生嘢落去就會唔滾？

點解會咁？明明煲湯應該係100%，所以先會滾，但點解落左啲生既食物落去就會即係唔滾？ 啲野食又唔係凍，點解會咁...

想打100度 自膠

渣ga